再有亞洲人拎英超

幾時到son

人地半季就拎英超
咩son吹到史上亞洲第一人咪又係柒都冇

kagawa仲勁

靚仔，有錢，國腳，有英超
完美人生

日本人有得屌架妹，winwin

有傑志盃

點解唔買son，呢條友勁咩

Son起碼六千萬起跳
呢件7.25m

實力上都同一線日韓鋒線有距離 都係當抽獎

Son係勁就大把人買

都係打後備
有咩所謂

Son有未